突發！彩雲有狗要脅開槍

#彩雲 #蛋蛋俱樂部
0012 記者表示彩雲有狗要脅開槍 正趕緊過去

屌 咩事
聽到樓下好多警車

推， 死ser 都要推

咩環境?

推

有人GTA上身，偷車撞左幾部車

Push

好似話停車場有人偷車

即係唔係手足？

認真？

我見到德望落清水灣道塞住左
屌本身訓緊教 被狗車聲嘈醒左

做乜9

push

有live

?????

宜家情況如何

應該係你d手足

蛋哥live

推推先

而家喺草叢捉咗條友上警車
條友唔知點解半裸

好似話飛鵝山偷，直衝落去

好似炒中咗架的士？

係，仲要係CLA

死黑警又殺人

嬲到中風
一定要瘋狂投票先得

乜鳩事

咪玩啦，唔知碌狗，手足都碌鳩埋

屌點解唔順手車死返一兩隻狗

反正都係囉，車死埋佢當做返件好事吖嘛

而家點

咩事

手足加油

手足

爆ser照推

躝開啦波狗

ok 手足黎

#彩雲 #飛鵝山 #街坊報料 #自行判斷
想補充彩暉事件

頭先聽到狗車聲，有狗講野，之後隔一陣有女仔大叫救命，類似聽到幫手救人，之後有交警入左樹林用電筒照，過一陣拉左個人，上返狗車，後面疑似見到一架van仔

女聲呢？？？？？？
點解冇人理嗰個女仔㗎
tg哨頻話有好多街坊 有女仔叫救命

救人呀

如果係痴線佬麻煩順手殺幾個黑警thx

up

公民記者有live

推！

狗既敵人都係手足

#彩雲 #飛鵝山 #街坊報料 #自行判斷
想補充彩暉事件

頭先聽到狗車聲，有狗講野，之後隔一陣有女仔大叫救命，類似聽到幫手救人，之後有交警入左樹林用電筒照，過一陣拉左個人，上返狗車，後面疑似見到一架van仔

[size=4]女聲呢？？？？？？
點解冇人理嗰個女仔㗎
tg哨頻話有好多街坊[/size=5] 有女仔叫救命

救人呀

有冇手足在附近？

女生入狗屋好危險喎！有冇人幫手！

師兄真係要小心， 嗰一帶現時重狗， 唔好自己一個人

補返個sauce

wa

#彩虹 0110 彩輝邨外據報有人偷車及危險駕駛，交通警到場曾拔槍指嚇，車上乘客逃去。
現時交通警仍封鎖現場，或正等待CID到來。

#公眾安全情報

彩雲有女仔嗌救命, 有冇人知依家點

黑警敵人就係朋友。有機會制造偷車假象真殺手足

推推推！！！！！

其實啟業果頭真係好鳩多偷車案

女仔嗌救命

被偷車殺人案

推推推推推！！！！！

推呀

721 831 101 1111

又係交通警拔槍

個女仔呢屌
721 831 101 1111

個女仔搵返未?

炒車了

有交警於飛鵝山扎山道嘗試截停一架白色私家車，私家車逃跑，連環追撞數架車輛，衝到燈位撞到的士後停低，交警拔槍警告。車上人士棄車沿山坡逃跑至山下彩雲邨豐澤樓。警方增援，最後於彩雲邨附近樹林拘捕可疑人士。

好多細節位未知，炒唔炒都係睇定啲先

無寶寶出事就得

Pushhhh

係就快

tui

又話聽到救人 又話聽到救命 成班腦殘黃屍係咪仇警仇壞撚咗腦？

以為啲差佬安排幾架警車去殺人？

仆街狗咁夜都要開工, 即係殺左人要即刻做野!

黑警殺人推落樓話無可疑. 係咪炒車先?

炒你老母車丫!

香城公民媒體有直播
暫時似交通野多過關手足事
不過女仔叫救命個部分仲係未知咩事

不過個記者幾唔掂

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文，改善下鳩企嘅習慣

事發地點 彩輝邨喎清 應該望唔到

？？？

宜家有兩隻膠狗守緊馬路 吠得有啲大聲

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

唔好check IP, Thx

即係咩事

唔好講仇警,香港大多數人都無當佢地係警察,一向都當佢地恐怖份子
仲有係鏡頭直播同黑社會勾結都做得出,班狗夜晚排人去殺人都係唔出奇

通緝犯，毒品案底
曾在老龍被截查，後加速走
交通狗追甩報上台
後在飛鵝山附近發現疑犯 並在扎山道路口ready截停疑犯
疑犯初時假意停低並掉低車匙
及後加速走衝向狗隻，沿途撞到四架車
狗隻拔槍，疑犯停低被捕
乘客身上搜出伸出警棍，冇毒品，一被捕

live extract from 香城公民

疑犯跑咗落山，被狗追返

即係碌手足？